擺酒 請求非藍紅推介

我朋友係黃絲， 預$9000 1圍樓下， 15至20圍到...尖沙咀紅磡個頭，有海景或空中花園更佳，裝修新派d,唔好太老吐。。。酒店酒樓都ok

暫時留意clubone, 唔想擇譽宴，彩福，煌府，太藍紅黑。

或有無識酒店業朋友介紹?

晚中式餐

唔好擺酒

有得擇的話...

咩叫有得擇 我係條女就唔嫁

冇擺到

敍福樓集團？